Detail Kompleksitas: 
1. untuk soal yang pertama sangat kompleks, karena harus membandingkan nilai pada data array tersebut. sedikit melihat dari google untuk referensi soal nomor 1 
2. untuk soal yang kedua, cukup mudah, hanya perlu dilakukan perulangan sebanyak x kali sampai mendapatkan nilai maksimal reverse dangan nilai yang sesuai dengan string yang sudah diberikan 
3. soal nomor 3, lumayan kompleks, karena untuk 3 bracket tersebut perlu dilakukan pengecekan masing2 penutup bracketnya. sedikit melihat referensi dari google
